nba分享笑話第一宗

馬刺基本上係球迷公認既NBA清泉啦

仲有拎champ果年狂吹咩團體球隊
洗曬之前底

馬刺正正係因為隊波低調而造成既受害者

佢地話識睇波都係睇馬刺 睇下點樣一個星期比人炒3場30分 ？

aldrige死全家啦

低調低調

Zaza zip腳：湧士死賤種 死全家
LMA zip腳：低調睇唔到

馬刺從來唔zip腳

馬刺幾時變清泉架
當年保雲俾人屌到仆街喎

D球迷先極品

今日場波馬刺真係好多嗱咋招

仲記得幾年前打雷霆輸撚左

班馬迷又賴西又賴球證

講撚到自己隊野狀態好無撚敵
只係咁岩集體失準
隊面好運先贏

當年出古惑搞掂太陽

馬迷都係賤 老母比狗屌生左佢地出黎

低賤程度
沾>猢>刺>湧

我占我潮萬歲 o

刺撚最撚鐘意吹奏隊波冇左邊個都得 所謂既團體籃球 咁冇左卡哇伊排第幾呀 明明pop爺回哂塘都仲要吹奏十足十雲加收尾果一兩年咁

d刺狗個陣仲係到ger撚住晒
有乜9就
還債牙還債牙
笑撚死人咩